{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seoulnhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울앤호텔 동대문"
    },
    "text": "ソウルアンドホテル東大門はソウル、21、Jong-ro66ga-gil、Jongno-guに位置しております。 このホテルは東廟前駅から徒歩6分の距離にあり、東大門デザインプラザまでは車で10分、東大門市場までは車で20分弱かかります。 金浦空港までは車で55分以内の距離にあります。 当ホテルはソウル中心部から3.8kmの距離に位置し、すべての距離は直線距離基準であり、実際の移動距離は異なる場合があります。 客室はすべてエアコンが完備されており、薄型テレビ、冷蔵庫、電気ケトルが備わっています。 専用バスルームと共用バスルームにはヘアドライヤーと洗面用具が用意されています。 また、すべての客室ではWi-Fiを利用できます。 ホテル内にはコイン注入式洗濯機、カフェ、共用ラウンジもあります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルアンドホテル東大門はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル、21、Jong-ro66ga-gil、Jongno-guに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから東廟前駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルは東廟前駅から徒歩6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから東大門デザインプラザまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから東大門デザインプラザまでは車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから東大門市場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから東大門市場までは車で20分弱かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金浦空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから金浦空港までは車で55分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソウル中心部からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソウル中心部からホテルまでは3.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、薄型テレビ、冷蔵庫、電気ケトルが備わっています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "専用バスルームと共用バスルームにはヘアドライヤーや洗面用具が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはコイン注入式洗濯機、カフェ、共用ラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 417
    }
}